Gordon Ramsay 有邊集係必睇？

Are you fucking stupid?
Get out of here

正想post

Kitchen Nightmare
但係有7成救過嘅都執咗

證明有啲人係無得救

LINK PLS

剩係有睇佢自己去捉食材即煮果d，好正

you surprised me

how shit you are